81歲阿伯連續十年 每天往鄰居家丟排泄物

日本名古屋市1名81歲阿伯，連續10年以上每天都會往鄰居家丟大小便、垃圾，鄰居受不了後找警察前往警戒，在阿伯丟棄時以違反廢棄物處理法現行犯逮捕。

據日本《東海TV》報導，遭到逮捕的名古屋市81歲阿伯今泉英，於10日晚上10點左右，往鄰居家扔排泄物，遭到警方逮捕。報導指出，受害鄰居去年4月曾向警方投訴，本月10日晚間，警員到現場進行調查，看到今泉英將裝滿排泄物的容器，往受害鄰居家中丟後將其逮捕。

鄰居控訴，「門的手把被排泄物沾到，都腐壞掉了」，且門口旁邊的牆都有汙垢殘留，連對講機也沒辦法使用，「一年365天都會來丟，不知道他為何會這樣做」。

警方指出，今泉英至少丟了10年以上的大小便，對於警方的調查，今泉英則是反駁，「我沒有丟棄任何廢棄物，為何要逮捕我」。（即時新聞中心／綜合報導）

鄰居都好忍得

十年

壽限無 投冀丸

忍到十年

呢個年代仲日日係個桶度痾尿

大和民族嘅堅忍精神🇯🇵

前日新八著既底褲

新八人生巴爾蒙克菲莎里昂艾爾扎克舒拿達

十年之前 我不認識你

日本人忍耐力真係好勁

呀伯適合住屋村 大把對手

呀伯老人癡呆

日日有屎痾，個阿伯都幾健康下

個阿伯係咪支那人黎?

一方堅持每日掉屎，一方堅忍啲屎

廢老近代屎

韓紅: 十年!!!

低都係頂唔順支那
証明左支那屎都不如

鄰居十歲的小孩 : 媽媽我的午餐呢，為什麼這幾天都沒給我弄？

掟左幾日已經要裝閉路啦，啲日本人係咪戇鳩嫁

架狗真係好然污糟

冇人做佢？

十年前即使拼命遷就

大愛撚：你地唔包容佢先係痴線

投糞丸

每日有人嚟你門口掟屎掟十年先報警叫忍耐力好
第一日已經要屌柒佢加報警啦

比著佢真係咁有恆心日日玩

但都好難日日都有屎all

因為係日本人，所以連登仔讚佢地忍耐力好
咪撚on9啦，忍到十年都叫忍耐力好?呢d叫on9啊

咁都忍得，屎都食得

忍左十年果面痴線啲
第一日就應該屌柒個阿伯啦

重痴線過岩手縣條友

愛生事家庭d劇情咁

日本，狗也不屌
係港豬先咁中意去

其實唔少人都日日有屎痾
利申我人火

君子報驚 十年未晚

大撚哂㗎？

on9當好笑

aggggg真係好撚on9

你試過就知呢d報警都冇用

一開波以為又係新北市

三分一是純真感情其餘三分二是指甲生倒刺的感受

報左警一年前幾日先去查

受害鄰居去年4月曾向警方投訴，
本月10日晚間，警員到現場進行調查

香得制先去